又一城救手足懷疑比狗打死果位手足提左堂未

48小就過 有冇人知

推！

個位手足暈前好似有叫名？ 有無人識

推

記者麻煩狗會全力狙擊

推1

推2

上次係咪有位手足未好返就已經畀狗告？
點解呢單仲未告？咁係咪姐係已經...

生要見人

將軍澳揸書包擋個個呢？？

如果到咗48小時之後都交唔到人上法庭....

push

依個都要推

Push

推到記者問

tui

大家都知

推！！！

當日入左院喎

入左院啦...未必提堂架
係MALL入面可以告D咩?